台灣大舉向日本提供口罩佢人道支援

台湾、日本にもマスク寄贈検討 新型コロナで人道支援外交

【台北時事】台湾外交部（外務省）は７日の記者会見で、新型コロナウイルスの感染が拡大し、マスク不足が続く日本に対し、医療用マスクを寄贈する検討を始めたことを明らかにした。
台湾は人道支援外交の一環で、感染が深刻な米国や欧州各国などに計１０００万枚の医療用マスクを無償供与することを決定済み。第２弾の支援対象国に日本を含めることを検討している。

口交部出聲未

不爽

架仔真係自己攞嚟
為左奧運搞到冚國剷

蔡英文首次「線上」接見外賓：孤立未阻止我們展示人道關懷

自己的口罩自己做 口罩45日決策幕後